有無人有時真係諗死咗去重頭來過算？

畢咗業兩三年，事業不順，愛情不順，好似永遠都冇乜出路
有時諗如果無生存過就唔洗煩，但真係死咗起碼老豆老母會好傷心，所以點都要頂住
但有時望住個窗真係想下跳，唔洗煩
如果人生有得重來你話幾好

點解你地可以咁有勇氣，一下決定

其實邊到得黎重頭黎過
今世都咁 唔覺下世會好運得去邊

窮人真係唔好生仔

無愧完都係要生活

其實可能係自己廢，唔可以成日賴人

講起打機，原來我都好耐冇打
根本冇心情打

但問題係死左係end of story 無得重頭黎過

其實唔係the end,仲會有好多外傳講你身邊既人幾傷心
但對正傳既主角係一個解脱

唯一生存落去既原因係我知有人會因為我而傷心，萬一有一日一狠心，可能連登就會少個user

死左都無得重頭黎過

但唔洗再煩

有冇人攰到連重新黎過都唔想黎

個d唔係勇氣 係走數

係公司OT緊
睇到呢個post... wtf

我只要捱到父母終老

有咩慘得過死都唔敢？
試過唔止一次想跳樓，試過一次差啲吊頸
最好死左真係乜都冇，唔想又黎過

點傾先，其實可能搵個唔識嘅人講下野係幾好

真

我覺得有啲嘢同熟人真係講唔到